"Ja, ja, de pastorie is maar een kleintje", zei ze na de eerste het enthousiasme van verrassing en voldoening was voorbij, "en hoogstwaarschijnlijk MEI niet hersteld zijn; maar om een ​​man te verontschuldigen, zoals ik dacht, voor a huis dat voor zover ik weet vijf zitkamers op de begane grond heeft, en ik denk dat de huishoudster me vijftien bedden kon verzinnen!
